有邊間電訊商開始免費送data

呢排好多台都送data 又有寬頻免月費

當連人仔都送data你就知個市有幾差

1010 5G

hkbn都免一個月月費啦

早幾日收到smt sms話有3gb送 窩心

真係 平時都好少話送乜

用開得6gb送3gb真係差好遠

Smt果3gb 20號前記住拎咗先